港豬廢真係廢，十度就猝死....

外國呀伯冬天幾度都短褲出街

史太龍70歲都仲有肌肉仔，香港瘦過皮包龍

南方支那DNA真係廢 包括9成港人DNA

點可以改善香港整體體能？認真

顧掂自己先啦

係連登開post鳩up

用一個猝死港人代表南方支那DNA廢，用一個史太龍同外國阿伯代表西人DNA勁。香港無阿伯游冬泳？

你夠膽除左件衫先講野啦

外國冬天一樣著好多衫喎
你去過外國未嫁

南方支那DNA真係廢 包括9成港人DNA

點可以改善香港整體體能？認真

同北妹交配改善基因囉